\subsubsection{Package: map}
Dieser Teil der Mapkomponente kümmert sich um die Anzeige der Karte.

\paragraph{Änderungen}

	\subparagraph{Klasse: MapView}
	
	\begin{description}
		\itnl[public void onPositionChange(final float x, final float y, final float deltaDegree)] Hinzugefügt, um den Pfeil, welcher die Benutzerposition darstellt, zu aktualisieren.	
		\itnl[public void updateDisplayWaypoints(final List<DisplayWaypoint> displayPoints)] Hinzugefügt, um die Position der Wegpunkte auf der Karte zu aktualisieren.		
		\itnl[public void updateDisplayCoordinate(final List<DisplayPOI> dp)] Hinzugefügt, um die Position der POI auf der Karte zu aktualisiere.	
		\itnl[public void setActiveWaypoint(int id)] Hinzugefügt, um das Bild eines Wegpunktes zu markieren.
	\end{description}
		
	